聽日淋病開記招會唔會話警察宣布接管政權

反正而家都軍政府
差在未開聲宣布咋嘛